幫我搵下我嘅童年回憶

我細個幼稚園食過一隻硬糖
獨立包裝嘅糖衣
糖既形狀係呠呠車黎
應該係外國野黎架
有冇人都有食過

有啲似蜜蜂糖架